拳皇係咪得80後先識玩?

同D 90後玩拳皇 剩係識得9禁制
普通技 必殺技 超必 潛在 乜都唔識用
利申: 以前成日玩

而家全部玩街霸?